旺角大球場有波睇!!四點開波

係旺角行緊街嘅巴絲打 可以考慮入場睇波
支持本地足球

港超應該場場播國歌等人入去噓

禾埔必勝

睇完波咪再去行街食飯囉

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

咁多空位，坐埋一二角個私隱度極高